Направете програма, която събира два масива (събираме елементите с еднакъв индекс - първия елемент на едения + първия елемент на другия и т.н.) и извежда получения масив в обратен ред. 
   
Например, ако това са двата масива:  
100 34  1  23 234 999 234 2 0 19  
  8 23 47 343 343   2   1 4 0 33  
То като ги съберем ще се получи:  
108 57 48 366 577 1001 235 6 0 52

В обратен ред ще бъде:  
52 0 6 235 1001 577 366 48 57 108

## Вход
* На първия ред се въвежда числото ``n``.
* На втория ред се въвежда първия масив - ``n`` числа, отделени с интервал.
* На третия ред се въвежда втория масив - ``n`` числа, отделени с интервал.

## Изход
На един ред, отделени с интервал в обратен ред, се извеждат числата от новия масив, получен при събирането на дадените два масива.

## Ограничения
* ``1`` <= ``n`` <= ``100``
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
10
100 34 1 23 234 999 234 2 0 19  
8 23 47 343 343 2 1 4 0 33
```
### Изход: 
```
52 0 6 235 1001 577 366 48 57 108
```

